非正式宣佈: 香港已由軍人統治!!!

重有人信林鄭盧偉呢d文官控制到警察呢支軍隊?
好多人屌政府亂泥, 現實係根本連林鄭盧偉都屌唔住支軍隊, 你估佢地知道d工會on99攪記者攪監警攪外國議員既時候心入面唔暗屌? 問題係泥到呢個位, 成支軍隊已經定左市民係敵人, 阻住佢地既都係敵人, 林鄭盧偉呢D文官係軍方內部已經被屌到仆街, 為左唔正式宣佈失控, 佢地根本唔可能宣佈成本獨立調查, 亦唔可以唔死頂.
現時根本軍隊就掌控係部分隊內鷹派管理層, 香港愈亂, 佢地愈有power, 只要大陸唔敢正式落解放軍, 鷹派管理層既權力就愈大, 所以你班人指望佢地會收手. 真係諗多左.

利申以上純合理陰謀論, 如果咁都要比人拉就真係冇野講....

推